感動既係，香港人休息完三日，聽日準備好返工了

初初緊急法個個話香港人反抗，點知就吹左三日風，變左香港人休息
之後個個話靠自己三罷唔成，咁唔該多d和理非出黎撐18區開花啦！
如果可以裝修黨鐵到全面停駛， 咁就＝變相三罷啦！
結果今晚少人到 究竟休息完未呀香港人？

正皮：聽晚出黎18區開花裝修黨鐵
負皮：香港人休息

不如改叫：
香港人，返工！
啦屌

多謝休息撚

屌你聽日返9點

不如以後假日唔做野 大家平日先黎做 仲要係放工時間 睇下政府會唔會叫公司提早3點就要放工

休息撚真係好撚鐘意返工

聽日出黎18區開花啦屌

休息撚日日休息

你個名

今晚我地完敗 休息撚大勝 雖然gphone出左黎正視聽但都係阻唔住你地，恭喜晒你地先

黎緊嘅10月，休息撚一樣會表示，等法案通過先啦 唔好行動住，律師朋友話架

11月 等區議會選左先啦 唔好俾藉口建制，律師朋友話架

12月 等過埋長假先啦 無人啊，律師朋友話架

2020年 等選埋立法會先啦 律師朋友話架
。。。。。

一直到2047年 香港正式回歸廣東省一縣市 當年的休息撚在偷笑 但律師朋友仍未出現

個個好似活係平行時空咁
黑警同黨鐵就係趁幾日紅日製造恐慌

搞左幾日大龍鳯聽日香港人又照樣番工番學

休息撚發佈一堆假消息, 而有班傻西又信到十足十
咩野民主法案7日內表決? 直到gphone出口前有70%人都係信到十足十
咩野律師朋友?咩野醫生朋友?咩野美國朋友?
一張垃圾文宣有張美國旗寫住7日內表決忍下手 你地真係不假思索就休息?
大家可唔可以反醒下點解抗謠能力咁差?

唔係啦
趁呢度人少少講：根本本身班和理非都係自私底，見有人話休息，自己琴日出去淋完雨，咁緊係支持休息啦。
其實好易明點解無人出。
自私囉

【facebook戰線】大家一齊report曬D垃圾page，等佢地重蹈點新聞嘅覆轍

【地方的手足需要進化】麻煩大家入黎溫下書，睇下烏克蘭係E個時候做左D咩

根本由港島大遊行開始已經走向on9
成件事錯撚晒
本身講好左真正休息係星期六日 等佢變死城 留星期一晚all in 18區 星期二返唔到又變死城, 咁樣就可以令香港呈現緊急狀態之實.
偏偏成班唔跟劇本.....又亂咁玩.

2018年有山竹後如常返工
2019年有緊急法如常返工
2020年可能係出老解如常返工

傻啦，今晚出到去，哇屌你老母，小貓三四隻
仲話乜撚野全城震怒
身體最誠實

文宣新方法！ 以連豬做四格漫畫！！

見到south park 咁大回響，就發現文宣最緊要易入口，好似 Joan Cornella咁，將每人發生既事記錄落黎，大家睇幾秒就明曬，而且又容易翻譯做唔同語言。

但小弟唔識畫畫，如果連登仔一齊諗橋，又有手足負責畫，其實一日兩三篇絕對唔難，又可以支援國際戰線，又可以吸引多d人睇！

大家幫手推！

大家可以幫手諗埋角色設定：

連豬： 深黃勇武派

連狗： 和理非

腦魔： 未諗到

真係晒鳩我時間去打班休息撚

成班唔用腦 有d又自私

人少少同你嗔下, 出到去又比人屌放負分化

都痴撚線

今日休息撚成功令到18區無人

18區開花變18區送頭
唔講咁多，休息先

休息完聽日番工

香港人，加油
香港人，反抗
香港人，休息
香港人，返工

休息

所以我都叫身邊d後生唔好再上前線
大既掛住搵食，跟手推班細既出去死

罷工係靠自己 唔起身出門口已經做到
坐係屋企開post等人幫 你自己本身就冇罷工既決心
冇付出仲想前線手足幫你

香港人！

訓啦屌

早啲訓，聽朝要預多好多時間出門口返工架！

1 淺黃好驚冇咗份工，奴性重，同冇一個有力嘅工會，罷得一日罷唔到兩日

2 文宣少，重點，85都唔係咩特別日子但搞得成三罷，主要靠文宣，要夠時間

3 經歷咗831 101之後代價更大，更多淆底獸，反而重要日子有得諗

所以而家一定要有重要日子+足夠文宣時間先好做

建議1016立法會復會三罷
又係重要日子，一個星期又夠時間做文宣
有冇力玩到1017同1018就睇港豬奴性去到邊

先唔好諗和主場定勇主場

試想想復會開會時候，政總出面三罷，重防，甚至TG放題，應該又有文章

利申：聽日已罷

好認同，自私，懶，狗到棄勇武走先，怕事，怕受傷。靠呢班人反抗我情願直送奶共算。

屌你又係開到8點停

訓左無睇，三罷左未

天琦講中左 真係要十年， 今次只係光復香港 時代運動 香港人休息啦！番工啦 過多五年 今次出黎既00後將會係主力 依家既主力可以入去準備座十碌八碌 到時睇住報紙念力抗爭， 世界好現實 付出幾多收穫先可能有幾多 五年前尻坐抗爭 直接比人清 換黎一次同高官做show 今次付出多左好多 進化到火魔法 換黎撒回， 五年後 可能再進化到炸彈人 死番幾百人 到時先係 光復香港 時代革命

真心問一句
休息個期限其實有冇人提出過, 就係講果7 日?

好撚嬲 明明講好左星期一爆到今日全港大罷工 休息撚最好搞到大家要返工 屌佢老母

講個笑話 全港三罷

返工！

搵鬼信
今日明仔實笑大家太陽如常升起

借位 幫手推呀 重要post 保護義士同記者呀

仆街藍絲server香港解密翻生 幫report

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

推

多撚謝休息撚

笑左出聲
但真 休息撚休完未
咩休足7日我真係屌你老母啦
以香港人嘅奴性 休7日已經唔記得曬咩緊急法了
要返工 不了

香港人，休息！

屌 駁唔到